想問下 如果尖沙咀撘船去發夢 係咪唔太好？

如題
聽日去發夢 真係唔知邊條路最好

去煲底應該會kick